臨收市入左put 依家準備去賣血 你問我答

嗚嗚嗚嗚

去邊到賣

冇事最多0.01

終須一敗
賣唔賣精

唔好咁啦 麵仔

你都唔係第一次架啦

賣米青可以幫下人

今次真係好有信心先出手

大佬呀, 下次早啲講聲啦

你次次都咁講

係hi淡友入面講左

我真係好欣賞你

點解會咁架

點睇都係跌架！！！點解呀！！！

你開post 先發到功架嘛...

原本諗極都唔明點解今晚期會升
依家明啦 就係因為你入咗put

原來今次黎真，早講啦牛b仔

兩個列口未補
單日轉向

點會唔係跌呀！！！！

一齊去賣血啦

你答呀

點解唔係跌呀

你唔係修練價值投資嘅咩，點解價值投資會有單日轉向

答唔到

g錯

好彩賣左熊

25
背叛熊軍

真定假?

唉
堅呀

話唔定聽日數錢呢

睇咗邊個叫put?

雙列口未補 單日轉向再加掂到下降軌既頂

點解聽日唔係跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌呀！！！！！！！！

麵哥，我走左put先黎話入左put，以後點跟你買

嗚 你個pk串me

又話價值投資
又話覺悟
又話退出
又話斬手指

0.01 要有人掛買盤先沽到架大佬

屌，咪撚玻璃心，一路有支持你，今日吉左倉，早知你入左put,我一定gun

因為牛三

係咪架
聽朝跟唔跟me入先

玩完喇 收市先發現同船 比返d錢我呀
今次唔夾到三萬八都唔完

聽日係咪都係put,今次要補番上次牛b嘅血

好 同你一齊坐

目標上次個底

仲牛三

熊一都完啦

一齊贏大獲

今次三重指標都係跌

麵仔
都未到聽日

其實我仲好有信心

麵仔，聽日開市即走啦，轉牛啦

點解你唔早啲講
入咗好多put

你同圖爺一樣雙鬼拍門，聽日d 熊仔唔洗走啦，直接打靶

鳩噏間，熊仔灰飛煙滅

唔驚

冇事的

聽日仲係跌架

聽日大升了
麵麵出手暴力救市

市場係唔會呃人的

跌！係跌呀！！！

麵仔又暴力救市

牛市買put做乜7

媽咪麵呃左全世界
但呃唔到自己

又話價值投資既

你係淡友post叫買put穩陣d

仆街鳥...

價值地投資牛熊

極限熊？

能爆力救市

屌.. 又係你.... 咪搞搞陣啦, 買左唔洗開PO

買左緊係要上黎叫春啦

唔係會谷死自己

唔係唔知吖嘛！
唔撚講遠，早排話牛B，一串撚柒柒，個市支上升軌就俾你燈撚到孿撚曬；
今次收市買put,唔撚洗講聽日又燈撚到千升，我同三師兄都唔撚知bin撚咗你幾多次，係都唔撚收手

嘩 好撚在收市有位走熊姐

聽日一！定！會！跌！的！

下次唔該收市前開post講聲..

唉 都唔知仲有無下次啦

頂，又燈

有咩慘得過入完熊先發現同你同船

牙麵你依家講同無講有咩分別

You are not alone

你又想點呀…大哥
聽日一定跌既
成個市場俾你搞灣哂

衰仔麵 下次你口講算啦 唔好落場買

跌番啦

我地靜靜地

唔好咁揚就跌番架啦